北韓炸毀南北韓聯絡辦公室

南韓統一部證實，北韓將位於北韓邊境的開城工業園區的兩韓聯絡辦公室炸毀。韓聯社報道，開城工業園下午傳來一聲爆炸巨響及傳出煙霧。

南北韓關係近日迅速惡化，北韓以南韓在邊境地區發放傳單為由，關閉雙方的聯絡渠道，並將對韓事務改為「對敵行動」。北韓人民軍總參謀部表示，將於南北韓的非軍事地區，重新部署兵力，並向韓方散發傳單。勞動黨第一副部長金與正早前表示，不久的將來韓方將看到毫無用處的聯絡辦公室變成廢墟的情景。

中印、兩韓⋯⋯ 歐美亂完又到亞洲亂
2020

求幫推

[突發][活動]六點IFC和你唱

WW3 coming soon

WW3見證